再發揮香港人力量，social media 洗版！！！

又係時候重組攻勢！

請向各知名人仕social media 如 IG FB 留言：
1，五 + 二訴求
2，只准香港身份證通過所有陸路邊境

option，邊境區域設隔離區，俾有懷疑人仕休息

另一方案，關閉所有陸路口岸，開放新蓮塘口岸，並設隔離區，只准香港身份證通過。
（你上google map睇下就知蓮塘口岸幾大，而且相傳被捕手足係扣留於該未被使用口岸等送中）

目標係喚起所有知名人仕既良心，自己香港自己救！！

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務